分左手之後就好似比個天分成兩個時空既人

分左手7個月喇大佬😇點解重放吾低🧟‍♀️

汝抱恙乎？吾欲擊汝肺
迎君頭而痛擊之 望君嚐糞

十年都放唔低，有幾奇？
你唔係要放低，係要個新嘅開始

大把人幾年都放唔低 成長必經

吾你個閪